放過我啦好嗎

我淨係想睇個連登
唔係八卦新聞
邊個同邊個偷食關我撚事咩